cctoy傻仔要比波台手足玩幾多次先明

逃建同lily次次開po都撚到一班傻鳩入黎

一係就block哂成個台
一係就帶番個腦獨立思考